其實警犬有乜嘢權可以影人相

有冇警犬可以入嚟解釋下

我都想知

雖然話香港係無肖像權 但係警察通例入面有咩條文表達警察可以撳低人 影人相？

同埋有咩權可以keep普通市民嘅大頭相

彯裙底都得，影人算係乜

影

互相影

影完再揸埋，再姦埋，都仲得

咁香港冇肖像權

我地都可以影警察
警察都可以影所有人

其實對等既

警察捉住人影人大頭係咩purpose先？咁喺香港講粗口夠合法咁警犬就可以隨便對住市民講？

佢自願嘅

另類起底囉

警察 超級電腦

在重大事件調查上，警務處可以將疑犯的年齡、性別、特徵及身高等個人資料輸入該系統，電腦將會綜合資料，抽絲剝繭進行分析，並且收窄所需要調查的範圍，篩選出最為可疑的人物供予調查人員參考。系統亦會協助人員分析犯罪手法，並且提供有關數據，就個案資料進行深入分析以協助調查事務。